Virtual Youtubers討論區 (576)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

lm

今個月冇Pekomiko 我倒轉打字一個月

兩大歌姬

Lm TMT

集思廣益
我姓唐
老婆姓紫咲
個b改咩名好

你姓みなと喎

咁提早打定

好熱鬧

Gchi 歌回collab

網名來
你真人姓容？

湊シオン

可能係

老師差唔多3000同接

平井堅都有

鄭中基都有依首

反而d舊歌老師又唱得幾好

唐うと

難怪仲未瞓

已封鎖會員 容易動情的毒撚龘完全封鎖

一開始唱咁高 上唔到

可能都聽緊老師太感動訓唔到

明明把聲做到
但技巧上做唔到

ina

首歌跟唔上

老師唱平井堅聽到喊左
聲線動人

小鳥遊みなと

平井堅聽到老師唱一定會喊出嚟

香水

紫咲あくあ

呢首香水好似仲勁過團長

貫穿心靈

wa 依首可以同團長一戰

益咗佢

首歌跟唔上老師

暫時聽落應該係團長更勝一籌

好撚過癮

T0大戰

T0 版本香水

第一次聽老師表演？

巧巧天

一出絕招即刻夠數 550k

550k左
少快

老師真係好鍾意講 力千？

夠曬數
唱住香水夠

唔想第日個B變弱智

屌打平井堅
識啲咩

聽過都覺得過癮啦

想聽老師團長雙人香水

弱智侏儒 咪唔使驚俾人炎上囉

正過牙龍鳩唱好多

湊キアラ

老師一直都認真唱

呀火正式發力開拓外國市場

唔好質疑音樂

可能有好好嘅化學作用呢

佢一出世我會捉佢去打科興

聽埋依首瞓

可以

二百五十萬

RBC開完Reddit之後得一個captcha meme
之後完全冇人提

呢首歌就跟得上老師啦

如果當年冇龍心係唔係成班都會用支語

老師係唔會停㗎

想像下班木口V奶到上NGA

あくあ會開多幾次個人演唱會
B站有份播

案答準標

呢首真心算係唱得唔錯

龍心事件前有冇成班用支語

咁夜都放閃

赤井心 乳華前 成日b限 學中文

連v狗咪又扮睇唔到

快點強姦我

Calc.

Hi I am sans peko

唔畫會長的藍章魚

力架不愧係力架
同白人零捨大仇

做乜鳩

仲唱

唔係收台咩

又唱

終有一日

首歌跟唔到老師

係唔係唔記得mute

下追po先知原來未完

仲 夜

夜要練到幾多level?

一日未收台都唔算完

老師比想像中勤力好多

仲繼續唱

唱第首？

有人打比佢喇

カブトムシ

老師啲尾音同吸氣聲

想知邊個

應該經理人啦

唱到幾時

カタオモイ 幾好聽

呢首好似幾啱佢唱

究竟座長收台先定老師先

佢想唱哂Aimer咁

蝶々結び 老師好鍾意Aimer?

Sensei

燈力充足

完全捲脷dreamer

估唔到夠數之後先係耐久

bgm完全跟唔到dreamer

快手到 即DEL

Mio

原來老師冇留底

白痴妹

原來老師咁夜開耐久歌枠

燈到

發夢約咗天使龍去disney 點知未到目的地見面就鬧鐘響咗

心心搵你？

心心仲去緊尋找自我 下次應該會見到心心
lucky me

開波

又要打j

佢又黎料
佢諗到咁既野玩，真係好醒

天使去醫院檢查
我去做驗血檢查

太可愛

好能仁

屌3點耐久歌回仲要唔留底
miss撚左

屌 我都係
要8半堂就訓撚咗

好色情

ina好女仔

lamy 真係好有女朋友feel

好女仔

粒的要幾硬先hold得住件衫

想比佢家暴

同居女友

聽Lamy講嘢真係好舒服

Lamy

一早起身夾公仔

火GTA

lamy:早餐食咩好
雪民:馬刺身

希望11點前搞得掂啲嘢

阿火都跟埋團長開reddit

無事無事

mola mola

LAMY吃早餐
我又吃早餐

Lm

我就係要呢d

又可愛又純真

做乜鬼
阿銀好油喔

love juice

又pure又true

波夾心音

2個好女仔

我耳仔係lamy對波上面

公主巴 係Minecraft啊

仲有肚仔叫

有無人有尋日黃上個一頭身狐gif

返工點打丁

國姓爺

肚仔叫完心跳加速

Lamy個asmr好正

有機歌枠

lamy養我末

正, 唔該晒

掃地ASMR

番工聽lamy asmr 聽到想訓教

係 好想返屋企瞓返個好覺

有能量返工了

是

笑得好好聽

大小姐真係好得意

好羨慕你瞓咁耐
瞓左2，3個鐘就起身

母女丼

吓我屌佢夜媽媽先嚟唱歌

射了謝謝

個Thumbnail遮哂D重要位
求生意志好高

睇完再去
希望唔好天使連住播

Cover 自我審查

冇留底呀

一來阿火唔鐘意露
二來奶過

mio係未興奮過頭尋晚無訓唔知醒

多左朵花
係咪收台後玩過一次

4k未

黃上係咪要準備出動

瞓唔到

同天使係地下攞到嘅紅菜頭
種到到處都係

皇上： I am ready

會長冷靜個陣完全唔怕creeper
直接打死

條龍似蛇
應該換隻色
換成橙色或者粉紅色

4k阿波冷衫
諗起都興奮

9000人等mio

然左
會長開左五分鐘slow mode
話每次都set好麻煩，唔可以default咩

又可以話然之後繼續睇

又迫害RBC

天使龍用🐉同💫
因為容易認

之後話其實用🦍都得

如果迫害就有4k咁值啦

mio去左邊

嗰隻係龍

五分鐘slow mode同會限無分別
會長應該未訓醒求其算

訓緊

decade隻色

嘔緊

夜ふかし気味

好sharp

days - じん ft.Lia // covered by 凪原涼菜

天使去完醫院
我仲未出門去

早知道今朝去一轉抽埋血

1萬人

1萬人睇佢訓覺

係咪得會長個直播可以較時間

記得好似有其他人都得
純粹自己set

應該sc比目覚まし時計代

有時其他人都有
會長好似多數有

白名可以講嘢又點會同會限無分別

dont let fubuki know

Ame中bug又俾隊友嘈
toxic mode全開

只係話時間推到咁長非會員幾難講野

27馬身差

but they can talk

GⅠ あらま記念 1200m 1番人気 ミオシャバクスイオー

咁又係既
但會長應該set2分鐘都夠頂

Fbk開台抽水未

因為遲到先睇
馬娘好悶

3.0冇咩可能

31馬身差

Mio半個鐘都未肯入閘

FBK居然未救場
應該佢抽住先嘛

d留言好正

chatroom又贏

老實講我覺得根本唔set都冇問題
依家都係得返少部份支那仔而且spam親都用program, 都冇人用人手一句一句send
set唔set慢速對佢哋根本冇影響

熔岩=全lost
Miko

遲到最高紀錄係咪仲係呀婆活?

成班馬迷

咁就算slow mode幾殘都頂到下連發spam
如果唔開真係任屌

都有少少分別，set慢速所謂既破甲都只係3-4個長文per ac但係唔set就起碼一次爆7-8個長文per ac
都爭成倍

係，4個鐘
其次好似係係會長嘅2個鐘5分鐘
之後係Shion嘅兩個鐘

有set mod咪輕鬆d，起碼唔會一次爆大量，誤ban機會都低d

寝込 S

岩岩想問 點解

1萬人等Mio 醒
多過coco MC

草場

3月8都過咗

芝未草皮

之前咪有次唔記得開慢速播到尾先記得
根本冇分別

同埋而家D車咁快死, 都係因為有mod喺度做支殺隊,
會長加長慢速, 可能都係唔想mod咁辛苦, 一齊睇stream

人工芝

會長啲思想都仲係Minecraft新手同terraria
見到鐵特登挖
明明佢老公起左成個鐵farm俾佢
搵藉口住係佢隔離

阿火

今次隻馬係幾型
利申中左

啲sc

39馬身差

會長終於打算升級左鑽裝
明明係員工但唔用佢地設施

走啦
想玩逃げ流呢隻無死

就來150萬

睡眠適性S

係咁扮村人haa

加價

3-4個長文霸唔晒個chatroom畫面,7-8個會霸得晒
雖然都只係1秒就俾mod del晒既
已家會長始終想好似以前咁係畫面出返chatroom 就慢速好d

41馬身差は芝

長距都玩逃？

唔小心打左一拳
加左價

大家都係同鄉, 做乜咁計較

見人話ライスシャワー玩逃仲順

本來打算用手裏劍
換左💫

皇上今日醒左未

個問題係班支那仔見到會長冇開慢速
話佢挑釁緊支那仔然後喺N支A招人
結果個chatroom都係同平時一樣

唔係"如果冇開慢速會點點點"而係已經試過冇開慢速都冇分別

2個鐘前係到

あくあ馬身差

起左

笑死

新衫？

1 mio =50分鐘

唔係講左無咩
姐係最多出gds或者換模

Mod負擔都會大左啊麻

46姐

係46

除非昆鳩你

live都未著

佢呃我唔緊要呀

跑完左繼多場

其實會長塊牆起緊咩，慧根低睇唔明

又loop

開了

降低誤ban機率

估唔到mio都會唔知醒

結果有冇效果真係要慢慢試

馬娘真係會影響人生活習慣

今次真係快左好多
上次兩個鐘一個紅蘿蔔
今次1個鐘搞掂兩個

天使頭頂個光環AKA手裏劍

呢幾日少睇咗v 我有冇miss到啲咩大事

個人加粒星
好似係

mio好明顯完全未訓醒

把聲好正

kanata粒星？

🥕🐉💫

整左呢三個

Mioママ

好快手

岩岩mio遲到46mins

通頂玩馬娘

講起誤ban,之前會長夜晚開完2-3個鐘台仲要用多2個鐘去解決Twitter d誤ban個案
對會長負擔都好大

new member

左上個張本身有，佢加右下個張

原來上次會長有遲咁多咩 遲2個鐘都拎唔到100萬

cls有冇咁快呀

天使未訓醒第一反應好似係俾佢訓多陣
唔記得有一百萬
之後繼續訓
星街平時唔會早醒
結果三個訓曬

mio 尋晚搞咩黎

會員車

笑左
又一堆人join member

好似就係玩馬娘

好多會員

Mio dl野仲慢過我連vpn dl

你見佢頭先個mon係未down data就知佢update前仲玩緊

睇v神奇既地方係，當v愈係訓過龍，大家愈興奮，仲想有人可以突破到船長吸吸時間既記錄

神話就係用黎打破用

團長開波

謝罪會見

相機emoji就係影相

比chatroom同sc 仲有新會然 hey0

好多人仲會因為咁而加會員同sc。BTW, 我都想再有v出現吸吸時間

團長今日唔知又學咩新字

會長拆屋

呢個都係因為第一次黃上救得好
將一個100%炎上嘅時間變成holo裡面嘅running gag
如果冇黃上死左十世

夠鐘上英文堂

由地下室變成開放式猫屋

萬6石

垃圾新聞一則

一名經營B站的日V個人勢評論會長的圖
被nga出精
然後

字幕組直接跪
V本人呢

WERK

Moona又要維修
應該係因為下面佢放左火把所以唔想搞
結果拆屋頂直接變拆屋

感覺上mio係未訓醒完全無情緒果類人

MIO未開聲好正
BTW
11抽中左好似

邊個遲大到？

慣左skip

天井

スキップ教

上英文堂了

搖鈴開運

結果會長15分鐘咩都冇做到
拆錯屋頂之後維修loop左一次

fbk

玩到咁開運

神婆開壇作法

中左就好笑

作法

琴日冇聽到點先可以聽得番

嚇撚死
以為ptr d asmr有鈴鈴聲

個人勢天堂呀
靠佢地D v 就真係要上天堂

加11

經過左黎1年，係大陸。

沒有字幕組，那來你這個v啊？已經是常識吧？

最垃圾係為左自己唔起人起底就迫個V del post

第一個係who
btw皇上

Please meme me

上次2個鐘整條紅蘿白

講到又諗起獅白同moona幾醒
天使傻直接俾人收購左白送三個大型設備俾兔田
獅白醒目要兔仔同佢合作，自己仲有大權同兔田平起平坐

抽丁夠碎突3星衫

廿抽剩中左タイキシャトル
無課之路好難行
唯有睇mio爆死尋求心靈慰藉

終於有

以前少少遲到大家都最多鬧下，俾下dislike
如果collab其中一個遲另一個就會撐住個場，唔會到燒
基本上一個鐘以內都係容忍範圍內
但係船長Shion個次四個鐘實在係太過
冇黃上死左十世

天井GOGOGO

mio好明顯廢老化埋

反而中歌劇

讀心系統正常運作

係霸王

每個人都係

會長做左幾次開始自己設計
Minecraft玩得越黎越好

可能過半年會長就整到桐生會代紋地上繪

萬8人睇mio玩馬娘

唔知會唔會有新3d

100下都未到咁快要抖大氣

Mio啲反應好正

爆死

仲有魔法卡

得一隻SSR

又要超課金

成班仆街仔叫mio課到天井

最後邊個打電話叫醒佢地

睇人仆街最開心

會長自己設計唔到
依家係Twitter徵收
其實整左幾次就開始自己設計已經好勁

課左啦
聽到iTunes聲買野

Miko打左3次

卡叮~

cls

彈炸路馬

中左

課完即出

一課就收工

中!!!!!!

molamola以後都要課金啦

神婆有冇算過自己今年咩運勢

又鈴

唔課唔知時運高

Never get paid before
上次天使俾羊毛兔仔，chatroom問有冇俾人工兔仔都話要有實績先俾人工

除左有保險其實兔田都好黑

課金既力量

冇記錯係miko

哩個係我見過最精準嘅解釋

又抽support

一定要架
隻驚卡仲重要過馬

勁到
support一下中

十抽中

快到

成班俾兩個臭錢就當自己大爺

又出
真係課金轉運

兩樣都要

甜頭

無卡有馬都係廢

之後就要課到仆街

提

Love juice 係日本人先咁解？

抽馬返黎仲要種馬

家陣先知就算開花啲動作都唔同

遲完到仲多人睇

社長玩失蹤
貿易中心又冇人補貨
出糧都唔知揾邊個

兔田沒落喇

部長變臨時社長
社長係賭場玩緊老虎機

琴日兔仔有上水架
係moona個直播到，但整體兔仔真係無玩好耐

要search咩keyword先搵到呢啲clip睇
好似好好笑

上次想玩就撞正holo ser update

社長前夫人個村同魔王城已經搞到好靚
裡面啲村民仲齊

依家最活躍應該真係不知火建
雖然冇咩好感

你死啦....

阿火有咩唔好
仲會幫成個holo ser美化環境

個蘿蔔都係採用其他人設計會好睇好多

BLM

真係唔知點解兔仔唔玩
之前DB2都仲理解，家陣佢真係沉迷DQ仲多過玩mc
雖然知佢鐘意玩

排期笠水都得…

佢鍾意玩咩俾佢玩多啲都好
直播得開心觀眾都睇得開心
不過miko就算唔直播平時都會係背後玩Minecraft

呀火同座長collabo 正wo

你講下點解

可能唔想個形象全部去曬mc，或者mc未諗到目標所以玩其他野

講起阿火今日開始玩Reddit,食唔食得正BLM 迎黎一次大爆發

加埋老師

會長係咁立flag
話兔仔唔會咁唔好彩俾雷燒兩次

雖然佢玩DQ我都開心
補返個劇情，兔仔基本上背後唔會點玩mc

👑スケジュール3/9～👑

３月０９日（火曜）１４時：龍が如くzero

３月１０日（水曜）１４時：ゲーム配信

３月１１日（木曜）昼間：歯医者しゃん
１８時以降配信

３月１２日（金曜）１４時：ゲーム配信

３月１５日（月曜）１６時：マイクラコラボ
with まつりちゃ先輩

時間内容等は変更する可能性があるのら(・o・🍬)

#なのらいぶ

唔知佢update有冇避雷針呢

背後成日玩mc嘅都係mc廢人

Miko，阿火，天使，Moona

巴打呢個POST係三期全肯定, 要小心D

完全0 mc一回事啦
無咩目標就真
兔仔已經做左好多野

牙火先好,HOLO MC 天使

呢個po基本上對holo9成半嘅人都係全肯定

已經玩厭

成日都睇牙

MC設計師

講真，佢都玩左咁多
你唔厭佢都厭

轉晒用石屎
冇問題

勁到懷疑佢大學讀設計
佢間屋有一半係自己設計
其他人好多時候都係跟設計圖
佢同心心係可以唔跟設計圖起
所以天使先話想偷師

有時睇mc 都係當雜談咁睇

心心個啲真心勁
隨心起都可以咁勁

一向我都話mc姐係大型雜談現場黎

除左火雞

裝完用唔到

珍成日鳩畫幅圖 但起出嚟勁靚

新衫/3D 是但一樣
HOLO真係好易睇, 只要睇其他人讓唔讓路就知

計完數
岩岩好95%

呀火就品味勁好
心心就天才波

過左期po

鳩噏都中

Mc同ark都係吹水為主

沒有心心的第6天

沒有心心mc的n天

牙龍meatspin

呀心個城堡唔係對稱工整
睇到我強迫症發作

會長又抄星街嘅開頭

一定唔會係新3d

點知係新原創single

但有冇諗過唔係對稱整都整到咁其實好勁

我訂左27個月plan

米登

右上更新？

禁完更新就緊

個地下室算係完成左
第一次嘅工作黎講算係唔錯
唔可以攞其他人嘅地下室黎比

咪燈
一日未訓一日都仲有機會

Vspo 箱推

呢度最大勢力係百鬼組同三期推

求下RBC千奇唔好有新皮,唔想要

咁我唔識了
你試下去馬娘post問下人

試下重入acc

新手黎講算係咁

會長會執箱

已經好多好多人

岩岩聽返risu試過清唱king
會唔會惡左啲

咁連v crew呢

個個都話得罪三期推
無諗過純阿火推

有冇link

好似有Enderman黎左

整多件阿婆冷衫

講少少主觀感覺就俾幾廿人jer住

佢真係好中意呢套衫

裝plug in一下hotkey搞掂

咁真心得意左同襯佢

會執箱既女仔一定好

咁團長咪唔好？

其實中場爆肚唱英文歌會唔會中版權炮
以前兔玩mc都試過清唱一段冇授權嘅歌搞到要轉私人再cut片重新upload

公主

團長唔執屋到咁係一種好

真係唔知
但應該就係啦，就算id同en都唔係成日唱英文歌

做得佢地嘅推通常都係推埋成個三期㗎啦

會
youtube AI而家殺得幾準

呀火執咪得

呀火

會長啱啱唱咗幾次

因為真係好少見人會咁樣講三期嘅人
好好奇點解會咁

今日好有活力

Is this the bus to the supermarket
團長聽唔明
即係你去日本問人都唔會有人明
問路可能要 bus, supermarket ok? 咁問

隻草上飛真係垃圾
爛鳩馬

D人話公主打人龍似打MH

我估”無好感”個意思係無話特別鐘意或者唔鐘意

好好聽

可能仲要用返日式讀音咁讀basu supamaketto

真

超能力

完全相反既兩隻猫

監獄後邊有秘道

真係要
念起黃明志首日本歌

discord同Moona講已經完工
下次會唔會大改

有道理

公主成日開住個口 好可愛

玩到夜總會正

たこさん～？

想塞啲嘢入去

明明冇FOLLOW烏頭 啲人係咁Retweet佢

yt仲日日推佢啲烤肉片比我tim明明我都冇睇過

召喚公主巴

全部block

我不感興趣左仲推

好慘又好好笑 一句「無好感」畀幾廿人圍

珍

想塞subaru個舌頭入去

公主如果今日帶埋副眼鏡就無敵

常闇虎太郎又搶口

公主終於肯開Minecraft

但係唔係同subaru玩

連v好nice

係呀祭嘅勝利

入木口要過十八歲咋

依家敗登主場
fbi可以收翻埋先

阿祭妹zone左公主

做虎太郎係唔係要識食朱古力

真係應該朝早去抽血

敗登主場先多fbi
郁佢啲嘢想死？

牙祭點會為咗公主停落嚟, 死心啦

又抽咩血

佢單野好似好大單

你又睇唔到かなた直播咩

咁唔好睇啦

無跟開
懶人包？

唔係好明
被人呃錢？

轉聽日啦
已經空腹12小時
如果早去的話就可以抽完血番黎睇

點解486個皮有層綠光

每個月俾niconico扣錢，佢諗住cut但係又唔記得account

去背開得太細

好似係特色嚟

Surfshark 玩馬娘要用Argentina佢ban左好多地方

得罪講句日本啲銀行好似係幾垃圾

呢層要問下人

用gram嚟度個差別會唔會太細
肥咗70gram同瘦咗50gram同冇變有乜分別

唔係直接係信用卡個邊CUT自動扣數就得?

其實會唔會唔關食事

屌馬娘post冇人認機

姐係佢真係對自己個體重好有信心

飯前飯後應該可以差500g

你想問咩

見下面有人講可以叫信用卡公司停，咁當解約

微課金

岩岩十抽新角 你老母全銀

超課金

大家咁話

連唔到vpn

會長話佢每日講日文學左兩年

cy block左好多日本VPN
試下連美國？

團長度多左咁多海外兄貴sc
讀sc名都讀到佢就黎大痴線咁

冇la搞緊申請退款

俾牙團踩完, 開心

Maru

Step, Stop, Step, Stop

重想同你講全部都ban曬日本vpn
連返去歐洲就得

結果有冇野？

講緊VR horror
話齊曬所需嘅嘢
睇下有冇機會播

又諗起peko個次怕到改變大家記憶係度唱歌跳舞

一上嚟就見到呢句
點解啊ching

有棵咁嘅樹

鴨既歌回仲未開待機所，到底幾點唱

唔係自己玩緊都仆街

上次播係27號
對上一次上水係4號話可能朝活
不過聽講係Twitter bug黎
係上次朝活嘅同一段嘢send多左次，所以佢先del番

歧視黑人

7點

要睇

仲唔玩pkm趕唔切啦wor nene

原來都有唔少心豚睇牙團, 間唔時聽到CHAMA

我見過羊台都有心豚
讀sc嗰陣記得名

心心嬲緊第幾日？

第6日

係火精靈

咪3號開始

菜無心可活 心豚無心可活否

會自殘

如果冇變成桐生會我應該會每日悶悶不樂
唔知心心幾時番黎
會長提到佢應該代表佢暫時冇乜問題
好似Rushia都有提到Shion有恭喜佢100萬

冇桐生會你仲有hey民可以做

發下爛渣姐 無事嘅

阿火有咩問題

有無話幾時返
好耐無hachama cooking

點解id無獨角獸

咁先正常
唔係男就女ga la

喺twitter love love聲容易有bb

haachama sunday

力加

正 g持小粉紅沖

牙銀配心心 Cp黎

神父係出面劇透

差啲想扑左佢

牙團只可以配牙火, 心豚都係咁話

明日香

一陣神父擇你名

好靚
好寧靜

扑通知聲

又要車會長了

天使開始左

搞出面好過搞呢度

點解唔扑

繼續馬娘

魔乃阿媽冇del圖啊
係個V被逼del comment

ching
懷疑你都做緊

咪屈啦 劇透左d咩

仲要睇幾多個月

公主bb幾時玩馬娘馬車

我都冇睇

玩Minecraft咪好好囉

呢隻手機game咁高中毒性起碼幾個月?

牙座

皇帝

又要課金

對唔字

你再抹黑我就會懷疑你係水粉
耗子尾汁

我好似見過你入Eva討論區

神父鐵拳

屌你

全段upload

bookmark先，希望今晚返到去仲backup 到

她反百合

搶口師 咁早就撩交嗌

同牙星叉5多水準

團長張DQ11 thumbnail係咪劇透黎

之後開台就有藉口 話自己好慘慘 好多人負皮

節哀順變

沒想了你是bg雙角獸

搶口先會多fans

我見片頭有出現

屌神父已經透咗

明日香做乜

你想知可以去隔離劇透post

好勁

神父原來係水粉

妖，去睇Retake冷靜下，好冇

抵啦

唉我屌哂呢到全部老母

原著

我一直以為自己係精神彩虹人....
但最後法國自己係真木口人

我銀

乖，去睇埋貞本漫畫
唔掂既去睇真心為你打多個J

eva 呢幾日上4chan 睇主題列表都已經比人捏他左
hi 我決定 幾年後等我唔記得先睇

每日入去洗Award

唉，到我黎個留言開始，直接停止提eva好唔好

傾返v啦

沒有鴨的第二天 陰

清泉

我指retake先係原著

up乜鳩

又熊頭又虛擬柯P 好L癲

鴨今晚唱歌

你有冇睇呢個柯P 好撚出名 呢期
佢同國動打lol 把聲同講d野似撚到傻
笑到仆街

國動笑到屌唔到人

太好了 0興趣 呀船玩都唔想睇

比佢gut到講唔到野係到笑
國動由rushia變左做watame

曾經有個ark廢人，依家係MC練lv練到住係練功塔隔離
曾經有個永世唔玩switch的人，尋日玩孖車連開車掣都唔識禁係度跳舞

其實條友咩人黎，我見佢係咁同唔同台仔打lol

牙船太非明保哲身

咪台灣實況主
有節目效果把聲又似咪彈起左

35私服真係好正

undertale

成件事好撚真實

公主又睇片

沒有水澄媽媽的第40個鐘 陰

皇上都開波

撚左成日馬 好恐怖的育成驚 會玩上癮

皇上終於開台玩馬娘

今晚有鴨歌回

有時間可以試埋碧藍幻想......

呀船係第2定第3個爆機
之後都係睇人打sans

彩你都傻

PS. 係班退役騎空士引鳩我去玩馬娘

比較淺層就玩公主連結
中層就玩馬娘
深層次就黎玩碧藍幻想
終點就係FF14

條片個nene ending笑左出聲

聽ange 玩ark 不知幾正

今日夸宝Apex定歌回呢

唔係開apex咩
上diamond 3 wo

好彩未到終點
利申深層

公主好可愛

FF14我玩左陣 發覺我仲未夠班玩

唔太識英文
但係都咁多鬼佬推

三家姐玩單抽

Btw gbf肝齊2.0都未到深層嘅

非洲

GBF今晚開始每日最高免費200抽,中途會有兩次限角pool必100抽
係玩就好依家落坑

miss左鬼滅果次

等出hololive合作先收返個acc玩

2.0好基本咋wor
自從solo完6翼之後完全放置左gbf
每日淨係做下日課大巴Uber就熄game
每日玩三個字

2連補底

有排
你家陣入定真係最好

基本啦
最多咪肝下活動

比人抹黑得好緊要 d人成日話gbf肝

隻fgo仲係度，未出v既合作我係唔會轉場住

公主支線之鬼

Gamer打主線打太快唔專重前輩

Fgo
玩隻周年夾埋送個50抽都無嘅垃圾驚，點解唔玩隻周年會送100抽嘅驚

真
家陣hea到仆街

三家姐睇黎天井硬

我fgo ac上年賣左六千幾蚊

垃圾驚已棄
棄驚保平安

麻煩終點加埋黑沙

？？

教練，我不想再課金了。但玩新game最難就係唔課

唔係呱

你玩隻FGO同我唔同

我齊柺嘅話唔知放到幾多

一開始已經課2萬幾石

Gbf可以只課超得同必得
其他你有心一年免費3井都得

依家放有價冇市吧 我果陣放好似播緊第七章動畫

成日免費抽
隻game係咪就唔掂

似自己抽水姐
歌回點會有事

好多人期待左好耐

唔係
純粹佢真係送咁多

皇上

白化

呢隻驚睇你目標嘅啫
hea有hea玩
想肝嘅咪終終十天
利申唔想辛苦自己 hea玩緊

畀兔仔搞到想玩

我都hea玩緊 終終10天你刷埋我果份
終終完又唔能係好勁

終終十天其實正常玩都唔係好肝
又唔係一定要限時內終終返黎

天井完走

4弟勁嘅
1-3就可以瞓教

做唔出ウララ打黑工

假如木口有V開台肝gbf
我一定單推佢

帶我打古戰

GbF係CY game典解冇封ip
反而其他公連馬娘鎖香港up

CGSS都無封

【APEX】2000ハンマー最後の敵、ワットソン。▼引退まであと13日【愛尾セナ】

一第界世41FF

推下先

氣過

屌 以為交響詩篇首days

咁你改名未

Virtual Youtubers討論區 (577)

無意發現嘅細V 唱歌幾好聽 皮又順眼
依家玩緊FF14

花譜 #74「1億回御礼」

佢緊張姐
無事無事無事

扮到自己似劍劍咪得囉

Shadowverse

好正

禮拜六

998

999

上限